［罷工］加泰隆尼亞獨立抗爭大罷工 民眾跳入路軌走進公路

加泰隆尼亞人都係30萬人就癱瘓整個巴塞羅拿 連消防員救護員都加入同埋保護市民

唔好剩係比哂壓力車長 所有人都應該一齊參與

5號見